eps 冇得拎錢？

啱啱去7仔買野順便諗住撳走d錢
但個哥仔同我講eps連線有問題
我就緊係唔撚信同佢嘈
想問下有冇人呢排都有同類事件

推

之前試過

話有同事打緊電話撞線，所以拎唔到wor

部份店舖可以EPS提款，自己上返EPS網睇，每次最多500，唔知有冇限次數，店舖可因應實際情況決定是否暫停提供提款服務(例如當時收銀機唔夠錢)

如果呢幾日話係連接問題可能只係唔想比人雞提咁解

上手埋單開機睇住有好多一百蚊
冇佢會話冇㗎嘛

證明真係好多人撳走哂

好出奇咩..... 好多鋪頭度縮數唔會幫eps申請條專用電話線

POS系統又唔想加錢連去EPS機，EPS機又唔轉online 機